幫港出聲：信任香港警察 唔要公安執法

信任香港警察 唔要公安執法

黑衣人想攬炒! 想公安黎執法!

推 呢啲真係要多做

難分真與假

第一次企係同一邊
作為地下黨員，似乎佢地好清楚公安黎香港既禍害

不要說堆 試著copy以下團結精神回覆

前線唔會做錯野
打記者？一定係警察扮示威者打記者並予以強烈譴責
盲撐到底 死都不割蓆
贏港共 唔係靠報導真相 係靠抺黑同老作屈對方 對付賤人當然要用無賴手段
唔同意既朋友麻煩返教堂為我地祈禱，各有各做

，

我覺得值得思考下
點解藍絲會係呢d地方企係呢邊

係咪我地應該做反方
迫鳩公安解放軍落黎先至係岩，先至係中共驚既地方

推

比自己友滲透左？

FC咗未架，費事太貼

傳比長輩睇下啦，佢哋可能知

好人一生平安，認同請廣傳

唔係有人騎結咗幫港出聲咩😚

良心發現姐

做乜撚嘢

醒目既一睇就知乜事啦
呢D 文宣係比班冇腦既廢老實， c9睇

可能係

良心發現

一定唔係
啲樣有黨性冇人性

係囉 搵唔到wor

個重點係send比朋友呀大佬

個重點係send比長輩呀大佬

無委任證 就係 暴徒 ！
_____________________________________________________________

暴徒抄我地 扮警察做臥底

反啦反啦

嘩 竟然
好驚嚇

籠裏雞作反

721 811

理得佢咁多 幫到我地手就得

我揾到喎，你睇真啲！

屌！輸入外勞添，遲下本地毅進文憑畢業生咪無嘢撈？咁點搞呀？

屌你成班都豬隊友

哦

睇嚟共匪內部都有好多矛盾，等佢哋自相殘殺啦

721

［機場抗爭］呢條計好惡毒，大家幫手推上熱門睇下點拆

大大力推

嘩 連幫港出聲都Connect埋
推

珍珠都無咁真

Print去貼啱

大家屌人記得善用不推文功能
唔好再執著於捉鬼,鬼一定有,唔會捉得晒

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

推!

btw
一定係警察扮示威者

有2個page!呢個係曲page

係騎劫！一個係幫港「發」聲。

一個係幫港「出」聲（籃絲）

唔知邊位巴打開以彼之道，騎劫左個page！

已share

OMG WE CONNECT

竟然咁多人以為「幫港出聲」係真藍絲page
呢啲人係咪真弱智？
本身想呃廢老，而家掉轉頭呃返啲連登小學雞

公安早抖 警隊加油

黑衣人想公安落黎執法

支持香港警察👮

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

369

屌笑撚死

你啱

好波

成班傻閪fcfc，叫你sd就sd啦，fc乜

講咗幾多次要用fake news對無腦奶共人士文宣

好簡單
明知香港人驚公安
屈落示威者度，係示威者搞到出公安

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

竟然係咁！
一定要send哂比d藍絲朋友睇，我要同藍絲大和解

第二次

到時實係一國一制第一個仆街死就係班民建聯

前線只想報仇

做乜鳩

818前。唔。好。再。入。機。場。

721
811

分唔到

手足識玩

叻喇

push

唔好齋like，要share

曲到直

我個人認為
公安會取代班狗～
論人工，論爱国，邊班好啲？
以為呢幾個月ot收十皮好過癮！
真係on99

頭先睇到講公安執法的片。而家公安係效仿緊美式執法。呢個國際關注的局面應該就唔會出動，堅出動你地準備好斷手斷腳甚至斷堆條命。不過會引起中國好大麻煩，所以政府最可行政策就係等你地繼續亂。等香港人打香港人。然後出黎鎮壓解放軍唔出，你哋點會停，宣布香港玩完。

係 要救淺黃同淺藍個班人

有建設性post 要推

照貼落長輩牆

連幫港出聲都棄暗投明喇

好傻好天真

又送多幾打新奇士橙比警察呀私煙

發現好多連登仔唔識fact check

Btw 連自己人都呃到 班藍絲咁撚蠢一定信到十足 快啲周圍散

正

不割
睇下警
藍絲 點做
從不道歉

WTF?

堅定流？？

呢D 洗Q fc咩

真假難分

仲問個d一係鬼 一係真係蠢

核爆都唔割呀！

好撚重要！！！三招教你拒做人頭豬

[緊急分析]法！不！責！眾！

根本成班藍絲廢老都係既得利益者
佢哋只係擔心樓價
所以好明白公安一插手香港地位會大跌
佢地只係希望多啲大陸人黎炒旺經濟
下一代自由同民主? WFC

冇話唔准去接機吖！

世界警察及消防大賽

今屆由8月9-18日在成都舉行，現時每天都有參賽完的健兒乘機返港，所以我們去機場夾道歡迎香港警察健兒凱旋歸港吧 👏😄，請留意成都飛來的班機 😉

G持

港共意圖叛亂

要埋英文
而家係打輿論戰既時候！！！
得罪講句 捉到公安都唔識用 係咪抵輸

《香港機場說明書》全部同我入黎！

呢個方向好 對家一定唔敢反駁

人性本善

你有鄉音喎ching
懶肉山小喇

請問這是真．幫港出聲嗎？

嗰個係幫港發聲 曲page嚟

Push

816 我撳錢我罷買
818 我上街

請廣傳！816㩒錢大行動！

搶港警飯碗

有用

share 去藍絲group

唔撚理咁多 推

唔該黎個萬人接機

小妹誠邀大家今晚來接我機！！！

呢期出埋曬咁多呢種曲直難分嘅post

想人接受一樣差嘅嘢, 只需要搵一樣更差嘅嘢嚟。

我地係咪要支持公安執法
真攬炒

曲直難分

點得伽 香港人唔要公安執法
支持警察 成立獨立調查委員會

呢D唔 check 好過
等D藍絲信埋
Connect 埋佢地